{
  "trivial": [
    {
      "question": "Qui va guanyar la Copa del Món el 2018?",
      "option1": "França",
      "option2": "Croàcia",
      "option3": "Brasil",
      "answer": "França"
    },
    {
      "question": "Quin jugador ha guanyat més Pilotes d'Or?",
      "option1": "Cristiano Ronaldo",
      "option2": "Michel Platini",
      "option3": "Lionel Messi",
      "answer": "Lionel Messi"
    },
    {
      "question": "En quin any es va fundar la FIFA?",
      "option1": "1910",
      "option2": "1920",
      "option3": "1904",
      "answer": "1904"
    },
    {
      "question": "Quin és el club amb més títols de la Lliga de Campions de la UEFA?",
      "option1": "AC Milan",
      "option2": "Liverpool",
      "option3": "Reial Madrid",
      "answer": "Reial Madrid"
    },
    {
      "question": "Qui és el màxim golejador en la història de la Premier League?",
      "option1": "Wayne Rooney",
      "option2": "Thierry Henry",
      "option3": "Alan Shearer",
      "answer": "Alan Shearer"
    },
    {
      "question": "Quina selecció ha guanyat més Copes del Món?",
      "option1": "Alemanya",
      "option2": "Itàlia",
      "option3": "Brasil",
      "answer": "Brasil"
    },
    {
      "question": "Qui és el jugador amb més partits jugats en la història del FC Barcelona?",
      "option1": "Xavi Hernández",
      "option2": "Andrés Iniesta",
      "option3": "Lionel Messi",
      "answer": "Lionel Messi"
    },
    {
      "question": "En quin any es va jugar la primera Copa del Món?",
      "option1": "1934",
      "option2": "1938",
      "option3": "1930",
      "answer": "1930"
    },
    {
      "question": "Quin equip va guanyar la primera edició de la Lliga de Campions de la UEFA?",
      "option1": "Benfica",
      "option2": "AC Milan",
      "option3": "Reial Madrid",
      "answer": "Reial Madrid"
    },
    {
      "question": "Qui és el màxim golejador en la història de la Copa del Món?",
      "option1": "Ronaldo",
      "option2": "Pelé",
      "option3": "Miroslav Klose",
      "answer": "Miroslav Klose"
    },
    {
      "question": "Quin país ha guanyat més Copes Amèrica?",
      "option1": "Argentina",
      "option2": "Brasil",
      "option3": "Uruguai",
      "answer": "Uruguai"
    },
    {
      "question": "Qui és l'entrenador amb més títols de la Lliga de Campions de la UEFA?",
      "option1": "Zinedine Zidane",
      "option2": "Pep Guardiola",
      "option3": "Carlo Ancelotti",
      "answer": "Carlo Ancelotti"
    },
    {
      "question": "Quin jugador ha marcat més gols en una sola temporada de la Lliga de Campions de la UEFA?",
      "option1": "Lionel Messi",
      "option2": "Robert Lewandowski",
      "option3": "Cristiano Ronaldo",
      "answer": "Cristiano Ronaldo"
    },
    {
      "question": "Quina selecció va guanyar l'Eurocopa 2004?",
      "option1": "Portugal",
      "option2": "França",
      "option3": "Grècia",
      "answer": "Grècia"
    },
    {
      "question": "Qui és el màxim golejador en la història de la Sèrie A italiana?",
      "option1": "Francesco Totti",
      "option2": "Gunnar Nordahl",
      "option3": "Silvio Piola",
      "answer": "Silvio Piola"
    },
    {
      "question": "Quin equip ha guanyat més títols de la Bundesliga alemanya?",
      "option1": "Borussia Dortmund",
      "option2": "Hamburg",
      "option3": "Bayern Munich",
      "answer": "Bayern Munich"
    },
    {
      "question": "Qui és el jugador amb més partits jugats en la història de la selecció espanyola?",
      "option1": "Iker Casillas",
      "option2": "Xavi Hernández",
      "option3": "Sergio Ramos",
      "answer": "Sergio Ramos"
    },
    {
      "question": "Quin equip va guanyar la primera edició de la Premier League el 1992-93?",
      "option1": "Blackburn Rovers",
      "option2": "Arsenal",
      "option3": "Manchester United",
      "answer": "Manchester United"
    },
    {
      "question": "Qui és el màxim golejador en la història de la Ligue 1 francesa?",
      "option1": "Jean-Pierre Papin",
      "option2": "Thierry Henry",
      "option3": "Delio Onnis",
      "answer": "Delio Onnis"
    },
    {
      "question": "Quina selecció va guanyar la Copa del Món el 1966?",
      "option1": "Alemanya",
      "option2": "Brasil",
      "option3": "Anglaterra",
      "answer": "Anglaterra"
    }
  ]
}